支那開始清算日本聲優

以後支那人只有熊出沒喜羊羊睇

根本多餘
人地配音比你班支那狗聽嫁咩
班垃圾頂多咪上b站睇老翻

香菜呢?表態未?定繼續奶?

向萭國宣戰

夠膽你班毒撚咪全部都唔好睇囉

b站得正版NOW

即刻去follow大塚明夫

快點清算

禁fgo

支那係動畫個市場越黎越大
佢地都好左壓力

市乜場, 班撚屌會買碟咩
根本唔撚駛佢地支持

班柒碌買下CM咸書都坐監
字幕組全部執柒啦

動畫咪又照買

中國精日份子 we connect

支那人睇正版？

笑到仆街，支那老翻狗抵制

蛇叔

學大清鎖國啦

大塚明夫follow 高須醫生
高須醫生超級反共

微博班支那人仲無知到笑大塚明夫係底層聲優

大陸大撚把弱智用動漫ICON係到講愛國啦

支共準備鎖國, disconnect全球

唔俾去香港
唔俾睇NBA
唔俾睇日本動漫

遲吓唔俾睇美國電影電視
唔俾玩外國game
唔俾用iphone
唔俾去歐美日....無晒支那人, 光復埋全世界!

會唔會清算埋女優?

統一天下

壓力？
班支那種冇動畫睇暴動都似

北韓 2.0
全力支持支共鎖國

追隨Big Boss

支那毒撚點算

去天安所羅門放核彈

唔係購買市場
係制作方面啊
依家好多中日合資既動畫
亦都搵左唔少大陸仔幫手畫

返去睇領風者、全職高手啦

收皮啦
b站咪又係做老翻起家
所謂正版都只係被正版炸

Wow 日本幾時炎上

分分鐘連喜羊羊都無得睇

喜羊羊一開始係香港人整家

支那人幾時先會察覺自己先係少數

收皮啦
淘寶夠話冇翻版啦

支持香港同台灣點解係變成港獨台獨

支那清算全世界

冇腦嘅支那賤畜睇乜嘢日本動漫呀

淨係識做人

反日了反美了反捷克了 more is coming

呢啲時候點火
我哋要打自宅警備隊戰線

支那人睇咩外國動畫
睇返國產貨咪算

撥火啦大家

🙄幾時清算埋AV女優

on99人地日本動畫主要係玩內銷，都冇乜點理過海外市場
無啦啦衝埋去搞人做乜鳩，人地都冇諗過畀你睇

咁杯落去 杯葛曬全世界
最後變自我杯葛
自己鎖國慢慢玩啦

會唔會遲啲演變成有AV GV主角出聲撐香港呢

精日同志

轉頭話要睇老翻嚟懲罰人

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

香港人新支線任務
自宅警備隊點火戰線

出得聲果啲，一係勁出名，一係上哂岸
話鳩知你咩

加油 就快可以抵制全世界

其實好安慰, 起碼日本人會知香港同台灣唔係日本嘅

正,鎖國

我期待

點解我會幻想歡樂王用王之軍勢號召香港人抗拒

微博上面哩條撚樣上帝之鷹一直喺社會撕裂第一線果幾個之一
散播謠言將最開頭六七月份打成港獨佢都有份，然後不斷清算明示暗示全世界搵名人邊個like果乜嘢有少少嫌疑都帶風向去插
儲埋一班愛國愛到傻佐既followers將佢推到熱門，今次國際陣線nba blizzard 911都喺果班人帶風向然後班無腦愛國撚激嬲全世界
佢地靠愛國搵食，鬼知佢喺唔喺真愛國，反正佢對對全世界反共助攻唔少

bt av 抵制日本

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

佢地係咪有心做想搞死中共架?

中國已下線

Ionioi Hetairoi！！

Bilibili要執啦？

班支那人真係好煩

幾時清算日本其他優

反左咁多次日咪又係咁

中共連邊個慘都未知呀，係你d中國平民慘咋

聲優主要收入根本唔係動畫
佢地根本唔會驚

支那成日屈我地港獨

真係會講多變真

等睇蒼老井空撐香港

老嘢教你一句話
"駛銅銀夾大聲"
銅銀即假銀
成班支那契弟偷片睇重吠得咁大聲

其實睇日本藝人出埠係去大陸，
定係去台灣/印尼，
都估到佢係邊一面

好想睇到Bilibili收皮

蒼老師點算

好想聽言綺神父 講 stand with hong kong

Let the ball run

有種唔好睇翻版囉

早排小智都差d中招

支那毒撚可唔可以罷睇日本動畫

班小粉紅好正

而我只知支那人係底層人類

so？
人地依家全部都係正版你唔講？
B站喺少數民主既網站
好耐以前佢投票問b站人要唔要廣告
好多人投冇佢就真係冇
你可以話佢以前做錯
但無可否認佢喺一個對中國動漫圈有傑出貢獻既平台
老實講我都好唔鍾意支那
但我唔會全部嘢都去否認
如果唔係同支那人有咩分別？

好似話有85%日本人反支

正版算改邪歸正
民主就.....審查咁勁....

歡迎rt

挑，未又係唔買BD
學乜野人做毒撚杯聲優

好野，雜總又將支國退返三十年前

推啊

起碼人地投票完真係做
喺大陸算係咁啦
審查呢家嘢佢哋都好難做既

唔關政冶, 民族主義, 支那都可以玩投票架
B 站既彈幕留言有冇自由就肯撚定冇啦, 64 前後冇得玩彈幕

占占占人

大陸狗嗱嗱聲自己鎖國啦 咪出嚟遺禍人間

Ban 晒日本動畫啦

繼續清算啦唔該
讓全球與你為敵

八國聯軍

日本動畫係咪會出默劇版動漫比中國

有冇睇幫帝吧參軍個channel架

呢條友出晒名，日日狙擊日本嘢，成為所謂網絡紅人，但係又話自己鍾意日本水手服

俾人起咗幾個月底都唔收皮，仲走去嘗試賄賂個團隊
連mail box所有email都起晒出嚟

孟馳（微博ID：上帝之鹰_5zn）

有條友威水史同埋個樣，慎入

巴打講既的確係啱
但係與此同時
中日合資動畫已經唔止一次得啖笑
係直頭ON9到無人想提
比較大影響其實係大陸工作室既便宜外判動畫師
平過韓仔太多(當然質素都)
中國係控制能力方面其實做得好少
因為日本本身保護得好,就算你話所有APP GAME抽走聲優
唔再注資做垃圾動畫,唔想提供廉價動畫外判商
唔想購買中國地區播放權
其實架仔依然一副.....
SO...?.jpg
內需力咁強大既國家,理鳩得你

當年因為義和團先有八國聯軍
今次就經濟文化既網上義和團, 四出搞鳩外國.

班支那人周圍辣火頭係一件好事

中共最識偷換概念 then brainwashed

推
推
推

LM

幾時清算埋av女優？
如果日本av公司聯署支持香港
大陸人av都唔洗睇

其實未必
播放權近年孌太大

你班撚樣全部都睇老翻

直接抵制日本動漫啦，搞咁多野，唔通cut走曬果個人把聲先睇咩。
中國都好多動畫，例如喜羊羊，根本沒必要睇日本仔啲動畫。

垃圾支那人

有14e人點會係少數？

BigBoss,征服王,all for one,怪醫黑傑克,才藏（銀魂）甚至犬夜叉老豆都係佢配
大陸人既無知真係冇極限

幾時抵制日本動漫

藍球 電競都唔夠要挑起埋動漫戰線?
入樽都已經開緊戰

呢樣一定唔會
反而成班走去日本屌佢地

我要做b站大會員 我唔要民主了

上呀支国

強國logic：以後睇翻版作為報復

口講清算, 實際就係無數嘅bdrip同字幕不斷放流同中國毒撚不斷down以為自己好認識日本acg

咪比我睇死又係得把口

前幾日好似睇到個新聞，奶共菜係大陸登台俾支那保安指住罵

人地仲要搵人仔架

老前輩嚟架喎講得出都唔似係睇開動畫嘅人

真係有人覺得佢係二打六聲優嚟㗎

大塚明夫係底層聲優
講霸氣系我第一個數若本
第二個就諗起佢

清算？點撚樣清算？打飛機就叻

愛國賊咪呢d囉

日本肯全行企硬既話，班支那人根本冇聲出

換支那配音

ありがとうございます

共匪必需倒下
世界才有未來

好似禁播鳥
因為之前有支那畜學裡面綁起黎燒死左

要擁護佢
日後再清算

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

有錢有咩唔係正版
到時支那買起全個日本都得

之前支那d綜藝節目就係
Cut唔走畫面既就cut走個頭

真理
全世界之主

其實我唔明點解一塊仲未畀支那禁又革命軍又推翻政府

點知去到日本叫雞都係得同胞支那雞